支那27歲醫生放狗疑被狗繩絆倒 因血友病流血不止 顱內出血嚴重慘死

內地一名男子帶愛犬出街遛狗，想不到發生恐怖意外。四川一名27歲男醫生日前帶愛犬出街散步，途中疑不慎被狗繩絆倒，倒地頭部受傷，流血不止當場昏迷，送院後不治，狗狗嚇得瑟縮一旁。院方指傷者患血友病，顱內出血嚴重致搶救無效，家屬決定將他有用的器官捐出，讓他遺愛人間幫助更多人。

4月26日下午3時，四川南充市嘉陵江邊，一名27歲黃衣男子帶着一隻掛上狗繩的阿拉斯加雪橇犬散步，行到江四橋橋下時，疑被手牽着的狗繩絆倒，倒地後流血不止，當地昏迷。

網傳影片所見，男子的愛犬是阿拉斯加雪橇犬，出事後被綁在附近的燈柱上，身旁有血迹，在案發現場呆呆站着，一旁樓梯底有一大灘血。男子被送到醫院搶救，但傷勢嚴重最終不治。

內媒記者向該院查詢，得悉死者是一名醫生，送院後情況極不樂觀，因為患有血友病，送院時顱內出血嚴重，盡力搶救可惜回天乏術。醫護人員向家屬交代情況後，家人決定將他有用的器官捐出，希望他仍能幫助更多人。

網民對醫生的死感惋惜，但卻有人稱不明白事主為何患血有病還去放狗，又質疑醫生應該知道風險，亦有網民擔心他遺下愛犬的安危。

血友病是一種遺傳性疾病，會令人體無法凝血結成血塊止血，病人受傷後流血時間更長，容易關節積血、腦出血等，萬一內臟出血或顱內出血易危及生命，患者又被稱為「玻璃人」。

對準政權
完

係咪要告隻狗

隻狗應該好大心理陰影
行行下街主人突然間出血無氣

比較擔心狗狗下場多啲

屋企人唔要
最終變左狗肉

咁啲器官仲捐得？

接頭人可以攞去賣

死神來了

咁死法都得 太skr 了

生前係個醫生，一定賣到好價錢

隻 husky 個樣好無辜

網民對醫生的死感惋惜，但卻有人稱不明白事主為何患血有病還去放狗，又質疑醫生應該知道風險，亦有網民擔心他遺下愛犬的安危。

最撚憎呢d事後孔明血有病同放狗有咩關係

支那人好撚搞笑 好鍾意死後怪呢樣果樣話預知後果條友死係自己on9

自己有血友病唔放得狗 人哋愛狗想陪吓隻狗出外行吓一個意外 自己差錯腳碌落樓梯都有機會死啦 被啲on9講到好似自己弱撚智

意外講得埋就唔係意外

多數佢自己跌低 屈隻狗 支那人信唔過

擔心隻狗多啲

血友病一受傷就好難止血
條友仲要自己係醫生
咩防護裝備都唔著就出街
衰啲講句真係俾狗咬一下都要截肢

我諗都冇咩好下場架啦